「腦幹死亡」求下你地聽日三罷啦

植物人是因為大腦功能嚴重受損，導致感覺及運動能力喪失，身體處於無意識狀態。腦死病人則是生命中樞（腦幹）的功能喪失，因此病人的瞳孔會放大。病人被醫生宣佈腦死之後，即使依賴人工呼吸系統，身體其他器官功能最多也只能維持24小時而已。

希望係假消息

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

將軍澳警署

推呀求炒車

求炒車

推

腦死亡係醫學上等同死亡

冇工會、冇人支持只會失敗
跟著又士氣受挫

無錯 好現實

民主烈士永垂不朽

終於唔再係大中華膠專叫口號

三罷

唔好亂黎，大家依加都好傷痛。
但要成功就要一鼓作氣，唔好自亂陣腳

我地一定要呢個殺人政權血債血債

推三罷....

無準備過叫三罷=示弱
咪撚亂叫啦

三罷可以 而家已經有手足詳細討論緊，但唔好沖動行事

6點半唔好塞鐵唔好塞屯公 龍翔 觀塘繞道 各隧

每日都係咁鳩叫三罷
但係得個叫字
冇組織冇目標乜柒都冇
冇撚眼睇

假消息，跪求假消息

自己友 黃店三罷=打飛機 罷罷罷乜都無詳細plan

成功嘅罷工係要好長時間準備的⋯

各行業都組緊工會
你都快D幫手準備啦

Push

捨得全民三罷未

你地班垃圾連罷工都唔敢？仲要幾多人死？

一人讓一步，唔好再講咩殺人殺警殺狗，
打開中國銀行30分鐘，俾你哋黑衫暴徒自己拎走幾百萬自己分，
大家打和，ok？
利申，反對一切犯法行為

要返工，不了

罷咪又係一日半日
如果無心繼續落去就收皮啦
唔係分化d咩
抗爭，革命 係有犧牲
連捨棄份工，自己人生既覺悟都冇， 學咩人抗爭
我睇死睇死你地班中產成年人咪又係 善忘
唔想繼續 就唔好再要年青人犧牲， 人命來

我工已辭， 冇心情工作，信就信唔信就算， 我都冇心情日日上連登睇好嬲好嬲
有時候唔好怪前線點解唔上連登

係要被罷工!!
主動罷嘅話 可能得好少人 根本做唔到效果
要人聽朝塞撚曬所有鐵同主要幹道
咁先做到全港大罷工!

好簡單，只要你聽朝唔返工就已經係

你要有目標有組織係因為你驚得你一個罷，個個人都係咁諗，個個就準時返工

大家全民三罷啦 追究魔警阻礙救援！

你地唔返工又點會係示弱

又黎
又要即刻三罷 即刻全民勇武
無大台無工會搞只會失敗

推呢個唔好盲目罷工

三罷至少一個月宣傳

唉

靠自發真係玩完

三罷唔係話搞就搞 呢個無得快閃！
試多咁多次三罷係得5/8一次叫成功

一日唔夠 要長時間罷工

你做罷工搞手我就唔返工

仲聽日? 今日要集結，一定要幫周同學取回公道

傳聞酷刑室
係咪嗰度啲曱甴都兇狠啲

掌握經濟命脈嘅行業如航空業
請無限期罷工

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

唔三罷都至少去一去將軍澳現場
幫手貼文宣搵車cam
三樓二樓都要車cam
唔可以令佢死得不明不白

罷工個“目的”係咩好重要 達唔到根本無意思

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

科大生離我地而去
我地唔三罷等乜？

推呢個 你急急腳搞 無人支持 只會更加多失敗主義打沉大家

唔好諗喇香港人肯和理非已經好難，邊可能為再進一步罷工

緊急三罷, 雖然文宣巴絲立刻出野

行動好過啦
一日三罷效益細
而且藍絲數量不少

推推推推推

推三罷 比時間準備

只求大家三罷

到底香港人點先肯罷工
當我求下你哋呀

push

被罷工吧

係，要加緊籌備

香港人，三罷啦好嘛

我要炒車

罷課易，其他就算啦

3罷要時間
利申 我都好撚傷心

法律上都係

要準備

聽日罷工！

推呢個

我宣布三罷籌備工作正式開始

今晚各區見

如果罷工都要被不如唔好罷好過

八大 同時罷課集會 互相直播
有冇得諗

交通冇癱瘓影響唔到運作嘅話根本同圍爐自 high 冇分别

我覺得自己唔罷工對經濟影響力仲大過罷工，
我基本上喺公司係閒人，呢家上緊連登已經係例子。

罷工真係低成本高回報 比d力啦香港人

好多人依然談笑風生， 另外仲有人可以講啲咁嘅嘢。。。

我幾時都得， 隨時ready好， 但現實身邊好多人都做唔到， 我都好無奈。

唔洗聽日 今晚

三罷啦屌 記唔記得811少女之後嗰日點呀？今次直頭係人命呀！

Agree

唔好再亂用三罷 三罷完做野都只係同一群人 唔會突然全民勇武

我支持罷工
但要組織到一次成功嘅罷工先得
唔係只會打擊大家
失敗咗好難有第2次

罷工係一定要
但要有時間宣傳效果先會夠大
如果又好似前幾次咁 只會重蹈覆轍

冇錯 起碼要2星期宣傳

罷工一定要長時間，第一日有準備嘅人罷，之後幾日就會有啲想罷但係一開始唔敢做嘅人加入，另外被罷工係一個極on9嘅諗法

擺唔到架啦
好嬲好嬲 然後第二日繼續準時返工
這就是香港人，工作至上

啱 起碼2星期文宣

唔好衝動住
罷工需要時間籌備先可以成功
一個月！一個月一定可以

冇人罷我都會唔返

呢個合理好多

你要記住，有人唔敢罷，但會配合被罷，明唔明

盲目3罷 拉

係
香港社會環境的確唔係一兩日罷工就可以成功施壓倒
要籌備

要有組織，要整文宣，要印同派

一步一步咁做先會成功

M三罷就唔好突發，但開花就開波啦屌

拉

有腦死亡跡象但未拔喉

手足test咗第一次腦幹死亡，應該聽朝會test第二次，再fail就會等佢慢慢過身

大家聽日可唔可以三罷？我地一齊等消息

我屌你唔好借大家既悲傷推冇準備既行動。

拉 似乎好多連登仔唔使返工

起碼組織到全公司一半人罷工 先會有效

你係想連登仔擺工定全港擺工

啱呀 2星期文宣基本盤

人數根本唔夠，就算用二百萬做基數，計到最盡都只係得三份一香港人。
一間公司三個員工冇左一個根本唔會痛。

支持

推 可唔可以無限期罷工

求下大家三罷

剛剛先組緊公會...唔係唔想罷, 但而家只會重演8月5, 一日就玩完
長期罷工真係唔係話罷就罷...

亂3罷 文宣不足 拉

至少要三份二人罷先可以無限期

你係度問有撚用？

組織公會先有機會大三罷

咩都冇，政府唔會驚你

三罷，係一撚定要，
但亦一定要時間籌備，突然聽日就三罷可能會因為周同學而有好多人，但會無以為繼。
未入罷工group嘅快入

黑警兩大錯誤

1.違反警隊規例（開槍射擊必定要有目標）
2.黑警阻礙救援，令傷者延遲送院

我哋立即眾籌，告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止

要時間籌備㗎真係
已經搞緊㗎喇
唔好衝動

連登仔大把錢洗撚返工咩

唔返工=罷工？

你咪撚咁戇鳩。

人命都無埋 連三罷都唔肯

我淨係知唔返工一定比人扣硬人工，如果泛民議員捐返人工比我就有得玩

所以先要組織工會，個人自發的罷工人再多都唔會多過場運動的活躍人數，每個行業就算冇咗幾%人社會都照樣運
所以個人性質的罷工除咗俾你自己打飛機之外一啲用都冇
要做就要成個業界一齊罷，先可以癱瘓社會一部份的運作，達成攬炒效果

日日搞暴亂政府先識驚

快
閃

罷工首先要有組織，要開條件，要有決策機制，即你要有連登仔最憎既大台。

如果唔係，就算俾3百萬人無限期罷工，都只算係表態。

要組織
要組織
要組織
三罷單係一個連登的力量遠遠唔夠
要時間籌備

要好似籌備85罷工個陣咁
太急冇人跟到時全個連登又係失敗主義

死人都要等工會

啱呀 個個收成期

又觸動到你痛處？
唔返工唔等於罷工，你教我點先算罷工
準時返工但唔做野？等人冇藉口話你no show?垃圾

唔記得不推文

要時間預備
同埋罷工要長
罷一日冇咩作用

其實民主經濟圈已經打咗個好好嘅底

講完罷工有幾多個真係罷？
你唔敢罷未必係因為即時經濟問題，而係你內心就懷疑緊你d同事罷唔罷，根本就冇個信任係度

講到尾就係有包袱，怕風險
果d所謂罷工計劃只係想保障港豬唔會因為罷工而產生既負面影響

你見你同事罷工，你係覺得佢自己打飛機？
而係唔身體力行一齊加入既？

如果公司上上下下好多人都參與罷工，咁其實好簡單。
正如遊行人數越多越安全一樣，但現實身邊個啲好多都屌完就算

做到3百萬人罷工既話，你要乜訴求有乜訴求啦

好多行業唔係你一時三刻就話搵到支那人落黎取代

唔止要有黃金經濟圈，依家仲要黃金從業網絡，集結起所有黃色力量

而家鳩做=十成失敗，到時班殺人兇手仲開心

唔係叫你唔做任何野，係叫你做野之前用下腦先
唔係叫你唔做任何野，係叫你做野之前用下腦先
唔係叫你唔做任何野，係叫你做野之前用下腦先

而家連登太多冷氣軍師同mon post狗引人中伏同大量三毛同狗玩分化，又玩兩邊極端嚟分化人，一陣又咩休息撚又盛

到時又用返呢幾個月既舊招送頭=兄弟白白犧牲

大罷工係要時間籌備，at least要connect 各大交通公司職員，突如其來嘅罷工係唔會夠人數

可唔可以唔好因為情緒而抗爭
我地抗爭係因為有不公義，唔係因為有人死

你可以而家開始plan三罷，原因係政府冇答應五大訴求，而唔係因為有人出事而聽日即時搞三罷

今日即刻講聽日就罷, 係咪又諗住請日病假nobody cares啊?

如果你喺連登靠屌可以屌到有三分一香港人一齊參與大罷工咁代表你依個行為做得成功
否則冇實際作用的行為唔係打飛機係乜？
就算你好嬲好嬲都要講可行性，長期一定要組織工會力量，如果急切要搞一定要通過癱瘓交通
連登缺的唔係仇恨同憤怒，而係策略同方法

連登多冷氣軍屍

完

要罷工，但唔係聽日

手足都唔想我哋失去方寸

突發推唔成, 最後咪又係俾人吹風失敗主義
有人攪緊工會啦, 急唔黎, 依家煲大單野比你臨時臨急吹雞三罷更有用

周同學，你唔值得死。
你走左，香港人會好嬲好嬲，會叫住三罷，第二日條馬路暢通無阻，準時返工，多謝你

罷工依家野急唔黎，唔係突然叫一句就聽日罷到

有trigger係緊要，但最緊要係有工會凝聚同保障先可以號召到更多人

大吉利是，吉人天相。

求大家重啟不合作運動

對住依個咁無恥既政權， 罷工既人入面要
有醫生
有行行政機關
有紀律部隊
有港交所，金融人士
有港鐵，巴士
有機場
有公共設施，水電
有物流

依種罷工先有用，無以上人士參與既長期罷工
就大家繼續番工啦，因為罷來都唔會有力量

以上罷工人士要佔佢地各自行業相當大既數量先可以撞擊到個社會運作，簡單講係大部份有良心有學識既香港人要參與依場大罷工

如果唔係 效果只係同二百萬人遊行一樣，個無恥政權根本who fking care

未腦幹死亡架

民航塔

醫生唔洗啦
醫生要黎救手足架

習曱甴

未死
不了

眾籌告塔利班蓄意謀殺有冇得諗？

屌

認同，

一日冇用

坦白講三份一人都唔夠……一間公司叫兩個人頂三個人既workload根本就係平常事

一定要斷到weakest link先得

未死啊屌 唔好咒佢

罷工要宣傳 唔係即講即有
手足忍耐下 組織緊架啦

罷罷罷
你拮得痛支共咩？
直接對準雙非、港漂、FV車、紅資
呢啲先係支共殖民主義伸入香港既魔爪
你拮痛佢地，支共先會覺得痛
殖民主係唔會擔心被殖民者自殘！

要以 行業 做罷工單位
當一間公司有三分二人罷工，間公司就已經停止運作，個行業有三分二公司停止運作，就已經令到成行接近停擺
咁樣一個行業只要九分四人罷工就會停頓
只要香港有幾個主要行業停頓，成個社會就已經會部份癱瘓，從而達到我哋目的

中間有層層關係，個體罷工的影響經過幾個層面先會到達社會整體，但好多人對罷工的概念仲停留喺 我罷工→影響社會 依個直線思維上面

如果有九份四，即係差唔多一半人罷就有機會啦

其實8/5 算最成功，之後都係自我打飛機

癱瘓完，對支共有咩影響？
自損三千，損敵一百？
點解唔捨得放低左膠光環？
直接對準中共殖民香港既魔爪 (雙非、港漂、FV車、紅資)

三罷 三罷 三把

未死wo

紅媒fake news都信？

罷

九分四係以一個行業為目標嚟推算，即係行業中有一半人罷工應該就可以癱瘓成個業界
但係有啲行業一停頓就會影響埋成個產業鏈，幾條大產業鏈收皮對社會就會造成重大衝擊
所以幾十萬人已經做到依件事，但前提係依啲人的職業行業要集中，先有機控制到成個業界

啱，要有策略

請幫推 與其屌人唔罷工 不如大家真係咁做

無可能突然會call到罷工
下星期三點睇！
罷三日

有手足組織緊三罷 不宜互屌

ok
我加入左顏武周先

與其係到係咁call三罷
不如大家多d去facebook或其他社交媒體宣傳

連登最普遍既活躍用戶都係中學大學生
或者廿頭剛畢業冇耐既人

Cover到打工仔其實唔算多

香港比較多打工仔既論壇香討同bk都好撚藍
係個到宣傳只會引人入黎搞事多

唯一最有效既方法係用社交媒體去share擴散開去
等唔同年齡組別既人都睇到

罷工同以前既遊行示威一樣 人少送頭人多就安全

絕對支持勇武，但難聽講當日爽就係爽，但罷工議題係不能避免地spin走了

係呀，三思呀手足
罷工好大威力，但無工人一星期唔做嘢，邊個比錢佢地？
我可以即罷工唔等如其他人都得，個個都嬲，唔罷工唔等如唔嬲
有三罷tg gp，不如樓主幫手去比下意思，諗下罷工嘅目的同效果係咩

投票日前幾日全民罷工拉票?

咁你又做咗啲乜？

好想炒車

魯莽三罷等於自殺

善用不推文

先搞個星期1至5塞車大法
循序漸進
先由遲到開姑
溫水煮蛙直到真罷工